我一直以為聽日DSE考chem。。。

近幾年一直都有1科science (phy/chem/bio) 喺考主科之前已經開考。今年媒體鋪天蓋地喺度宣傳 24/4 開考，我仲以為嗰日係考chem，下星期一開始主科

點知原來聽日原來係考visual arts...... 一科接近冇人讀嘅......

講25/4 開考 或者 27/4 主科開考仲實際

時事台
重新開過啦

㩒錯

拉